[League of Legends] [164] 前LOL玩家討論區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

撐廁B

1002

通g

撐腎B

WHY 1002

垃圾連登有BUG

點解9gag係Tyler 條片

another fun statistic: in the 0/6 kog game he dealt more true damage with his passive than physical
Zven

deep

TSM25狗係咁

又同老母嘈交呀

你的眼睛

大家jer 有冇雪玄裸照

我的眼睛

有 但係唔俾你

wac

cc

7sm

7SM

唔撐KEI了

唔好

反Tsm
撐7LG

人妖stream

隻左腳底甩好多皮
TIME TO DIE

想奶

要食維生素乜先補到

暴龍真係阿叔黎
過左成星期先問

牙宿

哈 笑死我🤣

個手術造成左永久性神經創傷 好似係
REDDIT又重燃RENEGATES討論

吾想返工

秒

通G

去泰國做

7SM ~!

光老母

be friend ok?

但你易大3LV DIVE我 .......條數點計先 ~!

岩岩係老銅ione撞到好似彩青既人

彩清去開酒吧食女唔去網吧

係佢黎 岩岩有個毒撚望佢 比佢打左幾鑊

又做第三者陰D陰D抽水 仲捉你唔到

我同佢say hi就俾佢打到入廠

我們在LOL的東瓜，

願人都尊神的名為瓜；

願東瓜的國降臨；

願東瓜的旨意行在地上，

如同行在LOL。

我們日用的瓜幣，

求西瓜今日賜給我們。

又求饒恕我們的假瓜，

因為我們饒恕假瓜的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離高登。

因為國度、權柄、榮耀、 全是東瓜的，

直到永遠。

瓜們。

我的天

賣MKIB食飯相 意密

YOUTUBE有得睇啦

點睇30號開始有得上太空捉夢夢

各一個

電王吾挽LOL宜家挽咩

玩杯麵

我出新歌

我錯了

種瓜得瓜 猜食物

🤪

7LG

撐!

你班廢青成日去我D高質POST到玩野
屌你地老母

想去做韓星，條路應該點行

行去IFC

@謝木瓜

呀東瓜你可唔可以介紹下自己先

佢做鍵盤戰士都係啞GE 仲點上台

我係車手

CC

clgss

TSS

連登管理員亂ban人

THIS HO SIU

睇faker買裝睇到頭暈。。。

屌你老母 尖沙咀上錯左車去左金鐘

抵

撐賢

反廁

我CLG粉 TSM狗反我都好正常

你CLG but連自己CLG粉都打

自己友CLG粉*

你:

7SS即刻駁5到

我俾人hack左唔計啦

又比人HACK
TSM會長部電腦係矜貴D

MKIB

粒 粒

KEI話事

TSM

CLG

有冇人呢個禮拜打LOL都85-90PING?

同30ping無分別

(笑)

bj神

力STILL狗

嘻

s

深宵話事

TSM狗食屎

靜事

wa

都叫話左

好

.

尷尬了

IS

ccc

C

7sswac

tss

我戀愛了

笑WHAT牙

球王隊比人炒6:1

痴線 冇美欺咋 有美欺一定唔會失咁多波

板燒雞

晚。

見到張圖大笑左出黎

話話佢

CC佢

話到十分鐘我贏

9

搞手冇得賺

請唔到人😂

燃點香煙🚬
飲啖酒🍷

呢個禮拜keep住60幾ping 唔知做乜鳩

返強國5日增強元素抗性

食埋大陸G

我正常個日係60幾ping
呢個禮拜百幾ping

U 8MB 係咁上下

有冇ching知點解用lan時成日無法連接server 但係一轉wifi就ok?

p.s. 用lan上網睇片玩pubg冇問題

又想同大陸G交配

同泡茶G交配

咁就靜左

Is

7SS 7SS 最愛TSM~

is

5is

garena個server做乜鳩 成百ping

我都想知 聽人講喺咪因為咩電纜維修？

偷98

條電纜好慘 一有事就屈鳩佢

派你去整

匹仔仔

Ho ball

賢係邊

YO緊女

MK

我都想yo

聽聞梨子

係雞黎

你都係

大陸G 交配

NO LA JP G

撐梨撐賢

強國揮手

條女網店賣衫洗唔洗著咁小布

完全封鎖 謝木瓜

唔同MK講

yin 5 mk

(ﾟ∀ﾟ)

？？

TSM狗見到CLG輸既表情

你食屎

叫CLG粉食屎
你仲唔認係TSM狗?

即刻駁唔到

見你爭住認做tsm狗點駁姐

人少好話事

兩個鐘冇人咁都秒到係咪廢青到咁

下 咁就放棄=.=?

強國話事

文音返強國食雞

岩石

理撚得你之我話事

我毒JJ

7ss

今日要返工既都係狗

汪汪

聽日都要 點睇

理撚得你之

牛米

餐腸多

廁

幻菜

艾琳日

又見工

依家奶西咩價位

幾舊就有啦

升仙

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

Pu撈書 oh撈拖喇

之古攞冷攞冷未囉既

1樓1 4舊水

股joy

穿30000

返強國無大陸妹子既

G

U JA GA HOTEL MANY G

GG

原來毛記成六千倍超購

門口好多人
我唔接受訪問

U WHERE ME GANK U

Apple嗰度

直播差啲影到我

屌 原來影到 走先

TST

醜死怪

一陣lunch出去望鏡頭笑先

屌你開閃光燈
蘋果照妖鏡

月狗

戴晒口罩都認得

想返

tsm

咯咯咯咯咯咯

G CHI 7 SM

粒粒粒粒粒

唔G持U

上面兩個一個生粒粒 一個係TSM狗

我係TSM狗

原來7ss生粒粒

屌你老母

抱歉又休刊了，我會努力盡快復刊

また休載ですみません。なるべく早いタイミングで戻って來れるよう頑張ります

2018/03/29

抱歉又復刊了，我會努力盡快休刊

SV狗也不撚柒屌

去左文識間學校偷師

我條頸

冰到黎 是咪雲南 d女好撚大波

幫廢青做下頸部運動

88

vd1

5ho踢我

等我完封鎖哂你地
咁我就真話事了

咁我全封鎖返你

5ho

唔見左#296

肥絲大隻黎

block左7ss
block埋右

t9星爆

開始放假

4日假 飛去泡菜破處先

mk

唔係我黎 有人搶左我電話...

你條女？

係 賢仔條女比OPPA屌 都唔比賢仔屌

屎眼都

細聲d...

反腎了

no....

你MK仔...

唔係...

想要傳送一封簡訊給你

反賢

跟左老母麵買六合彩
中左請你地食飯

想毒死我地CLG FANBOY

係都毒死tsm狗la

咁快想自殺

我與CLG共存

想攬住CLG一齊死

你地係咪想逼死我

有人比錢我洗
想去睇OMG

為左保住CLG 冇計

你指香港定韓

香港啦 邊行得開==

好多鳩白

點解腎仔可以破咁多次處

痴線 唔好屈青頭仔啦

腎仔唔加我

大韓民國空軍首架F-35A閃電二式戰機出廠典禮。

永遠的處男

今日處

永遠的TSM

放過我啦

iu雪雪雪

屌那星 點解會有格

#花狗

想打J

就4月

定定

打啦第2次啦 望

#wac

#G

#TSM

有無人買過d隊衫？
想買件C9 t shirt
但shipping仲貴過件衫

搵拎神買

買CLG la

好耐之前搞過次團購

邊個

搞多次啊不如

你上面果個

而家仲邊有人想買c9 咪玩啦
除左我

btw果件jersey同件hoodie都仲著緊

收皮啦你

兩隊屍狗

都收撚左皮

肥肥幫人買d衫黃哂

屌左大陸妹未

幫肥肥買衫係咪送一次奶西

有沒團購clg

我

沒你份LA

想買hs著過既原味底衫褲

關唔關你事牙

招sp

ME

++識含識吹識玩69

Me

有冇賭場必勝法,過兩日借錢去ALL IN

雪雪雪

臭G快D搵IU條片好過

快D搵IU條片俾我

腸油

早知keep 返用iu解放乳頭呢個名

唔是比人用左咩

K I S UM

係 如果唔轉 應該幾值錢

點解香港男女關係

放桐生一馬

#386
謝木瓜
•
剛剛

我報警架

完全封鎖

po錯

我屌你老母閪

reported

咁靜既

係

FIRE

IN THE HOLE

wac in the hole

mo

俾D機會黎ok?

等我訓左先

幾點訓

有冇巴打可以救下命
我琴晚就down左個夜神模擬器 之後整埋VT
今日打L果陣就唔知點解會好卡 禁咩畫面都要load
入game又要load 10 20 30%好慢 之後62ping左右
我係巴哈都見到條友同我一模一樣情況 又係開左VT之後好卡
但我已經del曬模擬器 熄左個vt .但都仲係好卡 得lol係咁

試下系統還原囉

唔知 未訓過

放假la

me mo

機會!

好波

係咪想連最後清泉都逼走埋

我呀

撈PO有兩個最後清泉=.=?

98假的
我先係真

系咪堅架 系既話禾刀撐7SS鳥= =

一早應該撐禾拉=.=

最後清泉話事

U 日日都放架啦

招男sp

98

我有一把很大的槍

文識 大陸G 交配

賢仔 泡茶g mo duck交配

似你咩== 個腦淨係識交配

#8
꽃케이🌸
•
8 小時前
女神請埋3 4號

u咪又係想同女神交配= =

文識暗戀我 好驚驚

= =

邊個發明放假
我屌撚柒佢老母

有人J擊我 派負皮比我

FAKER

閃Q

生粒粒

賤種臭G STFU

我佛你

c

放假大家有咩地方想去
我幫你們去

台妹個西

近日，日本樂天製藥通過研究發現，女性在年輕時帶有一種甜甜的體香，10-19歲女性身上這種「甜甜的體香」最為明顯，隨著年齡增長，體香逐漸減少。

洗頭水味黎

背包醬

?

藪貓醬

角川醬

李偲嫣終極婚照曝4吋事業線 「一生都未試過咁Sexy」

#2
梁文音
•
48 分鐘前
Ching識波

看了一本"沒有錢也能養小孩"的推薦好讀心得內容

裡面的媽媽不給家裡買電視怕小孩看了節目內容會產生欲望，小孩摔傷吐口水抹抹，連別人提供的藥物也婉拒，還嫌人家有錢人就愛大驚小怪，最後說自己被別人問到為什麼這麼苦了還要生小孩，作者的回答居然是"不然誰去當洗碗工呢？你家的小孩嗎？"

生左你

點解咁多人正皮 但係冇人行出黎打交

署

廢青

U is

有無鑽石白金巴打有興趣雙排認真沖rank?
利申 鑽五 main support ad
id: 譚仔仔

wwaa

秒秒

7ss wa

#2
梁文音
•
2018年3月30日 13:27:31
點企都要問過你呀
521
5

又追蹤

#8
梁文音
•
2018年3月30日 15:45:00
咁其實未拍拖之前
啲女仔都係自己返屋企 未拍拖識自己開樽蓋 拍左就唔識

How 追蹤

#2
梁文音
•
3 小時前
點企都要問過你呀

#11
梁文音
•
2018年3月30日 11:32:31
係 唔係雞邊會成日沖涼
125
2

上面有啦

我5沖浪的

#11
梁文音
•
2018年3月30日 12:39:16
咁姐係全部坐哂係到 唔到夠鐘都唔上就最好係咪
6
0

#21
梁文音
•
2018年3月30日 13:26:02
ON9 做老細D私家G 好過PTGF啦傻鳩
0
0

大家冷靜一點

#21
梁文音
•
2018年3月29日 21:16:29
同一個人黎
個個黑鬼都一樣樣
1
0

#54
梁文音
•
2018年3月29日 17:19:12
邊個話你聽13萬同130萬個%一樣

#2
梁文音
•
2018年3月29日 16:51:30
奇異花
0
0

#3
梁文音
•
2018年3月30日 09:58:39
貾
茌
踟
臍
匙
1
0

8964

再洗版我檢舉嫁啦
安靜

#5
梁文音
•
2018年3月30日 11:29:15

就咁GOOGLE咪有
3
0

社畜

HOW

#208
梁文音
•
2018年3月30日 11:44:00
咩叫連啲啲正價機會都無
你早過D訓南亞狗訓街會買唔到?
得炒飛狗先比排隊咩 上網又買得 信用卡又買得
點解要講到無機會用正價買
1
0

7SM食屎狗

#508
梁文音
•
2018年3月30日 16:50:53
7SM食屎狗
0
0

賤種皇STFU

今次撐7ss

講個笑話

U係雞

見冇人理你好慘

[LOL] solo main swain

講到你有咁

忍者龜頭很大

撐7ss

全球暖化

yin

你早過D訓南亞狗訓街會買唔到?

下次開po記得搵我撐你場

而2017年推出採A9處理器的9.7吋iPad也推出可舊換新優惠。

有冇人收我部ipad 2017 女仔機

300蚊

301

350

400

500

就到西藏

600 fast trade

想問下 宜家係咪唔會有地方整到ipod touch

DUM柒左佢啦

食完藏族邊爐 元素抗性+100

家姐送 唔想dum

以前電王唔係咁 邊個帶壞佢

食左大陸妹先啦

第一臭g

世界第一臭G正WO

iu雪雪雪

- 分享自 LIHKG 討論

J住先 有片

不了

我決定回歸野區

Google地圖巴士班次仲準過啲app屎

邊個負皮

人型豬

召喚RICO

佢幫我含

[Rumour] Froggen and Forg1ven to be part of Origen's comeback
JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

我的PEKE BB豬呢

你打AD

睇完熟女po 法國熟女好正 點算

Forg1ven有頭髮啦 少D姐

SOR 你都有 3條

光頭打AD係唔係勁D

拿野驚嘛

#11梁文音•2018年3月30日 12:39:16
咁姐係全部坐哂係到 唔到夠鐘都唔上就最好係咪
8
0

5ho逼走撈po最後清泉la

撐廁了

撐B

依家做緊gay spa，你問我答

希望樓主5ho爆我出黎

佢迫走我

7ss清泉黎 唔會ge...我諗

7sm!

收聲啦!臭雞!

撈po3大清泉
Mkib
B仔
我

娛樂台 個飛輪海黑澀會棒棒堂 都可以開到2

撈po清泉提提你
我英 4月7號
仲有一個禮拜咋

ヾ(≧∇≦)ゞAFOヾ(≧∇≦)ゞAFOヾ(≧∇≦)ゞ

嘩我屌佢老母netflix
又話free一個月,陰我既

WA

Cc

我 一定會救你的

救左CLG先

咁垃圾救唔到

試到你了

救我

系刀9禾仙

Me=理性clg狗
U=tsm狗扮clg fanboy引戰

曼後清泉話事

都係撐7s反文識

AA

BB

Zzz

又瞓 又想同大陸G瘋狂交配

DD

有冇人知嶺南小學暨幼稚園殺校真正原因

人地po錯姐

點解文識要J擊我

呢個女仔算唔算全港最gfable

越南學生妹合集🤪

越南學生妹著D長衫好好睇
好想去越南睇吓

柯左好大舊屎

點解依家要1000負皮先有得轉色

覺唔覺得今日要返工既人都係力

國

想比人屌

我要返

臭g

食藥係個心口到卡住左 救我

POST錯

在兩人打鬧的嬉鬧過程中,由于娜璉的衣服比較低胸的關係竟意外露出三歲性感的一面,也
讓收看直播的粉絲們留言大喊太露了,娜璉的好身材也在網路上引起熱烈討論...

喂 大家姐

我吃了一粒藥 卡住左係心口

得果dd都有熱烈討論--

Push

3P

典牙==

好似yeri

🙏🏻

me too

反twice 是me打

你條女

Kei先係我條女

柯完大舊屎柯爛屎

🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷

🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓
🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑
🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊
🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋
🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍
🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐
🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏
🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇
🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆
🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙
🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷
🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷
🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎
🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓
🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷🐷🍎🍓🍑
🍊🍋🍍🍐🍏🐬🐳🍇🍆🐙🌷

巧令令

Reported

彩虹

YES

Pornhub個愚人節整蠱好撚on9

點解你成日睇AV

我睇了AV

睇新聞-.-

泰妹

爬左上雪山

pic

見唔見達賴喇嘛

竟然唔係問有冇G call

佢想call達賴喇嘛

你估你咩 成日想交配

一個妹子都沒有

小花好屎==

假期千萬不要去旺角地鐵站

BANG

勁到

BANGBANGBANG

die

SKT

小花

Omegalul

琴日去左

又咖哩佬

荷里活《火影忍者》真人電影：正在寫劇本並要和岸本合作

GACHI

gasm

死鬥-4

KSV OMEGALUL

d女係咪好恐怖

BANHANA

boombayah

公司想收買人命 救我

TSM DOG HAHA

唔救tsm

save me save me

有冇清打G

有冇aa

I need your love before I fall fall

AA++

幾時做返毒撚

不嬲都係

食屎

7SS

唔撈了

今次係第幾次講

AA未

快d打機博老世炒咪得

老細真係喺到
我文識

生文識就可以唔撈

【公司資訊－人事變動】
本公司旗下《英雄聯盟》戰隊教練Tabe（王柏勤）從本日起正式離開HKA戰隊。

鑑於HKA在今個賽季的表現，我們與Tabe經過詳細討論並在雙方同意之下，最後得出這個結論。

Tabe於2017年5月執教HKA，帶領戰隊於夏季賽中打出佳績，從區域資格賽晉身世界賽的過程至今更歷歷在目。Tabe在上季的表現是無可置疑的，我們亦很感激他為HKA付出的努力和心血。

然而HKA目前面對的難題是，我們經已將檯面上能出場的選手全數亮出，以換選手來調整或改變戰術的策略早已作出嘗試，卻未見成效。因此在撇除換選手的前題下，我們無可奈何作出換教練的抉擇。

這不是將HKA今季的戰績全歸咎於Tabe，公司了解開賽前發生的宿舍風波對Tabe造成一定的壓力，狀態未在最佳，但作為戰隊的主教練，我們認為Tabe需要對隊伍的成績付出應有的責任。

我們在此再次感謝Tabe在執教期間對HKA作出的貢獻，並祝願他在今後一切順利。

換撚埋成間公司佢啦咁撚廢

革命反金重未

無打好耐

G持鷹皇胎屎咬柒金重

而家只係睇HKA 比賽就算

同埋欣賞下新skin

死左

cwa

HA

巨無霸枱上茶盒上，字睇唔到就撳browser的放大掣

笑撚死 拎個盒裝

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

？

有冇人幫我炸左間office

轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙轟牙

邊個咁得閒

4月1

87 7ss

87 lun

逼我反你= =

有事齊齊話wo..

同你有親？

U TSM9 緊係同你冇親
我同廁B CLG粉

原來查B係TSM狗

我地5ho同佢挽

但查B系禾偶像..

最愛blowjob

7sm 唔係tsm狗

支持HUNI

咁你又叫佢做7sm

玩埋聽日就要返工

咁叫咩好 7LG

唔屌大陸妹唔好返黎

得班藏族大媽

係咁高海拔屌西會唔會死

#7
通形百萬
•
5 小時前
我老豆米8 我都得米6
你個仔都會係一樣

B仔米6

B仔50米巨人

試下唔好咁癲

要帶氧氣罩

FF

Regi: zven>dl
Dl: 44/2/34

25狗抵啦

買堆垃圾食物做午餐買左70蚊

圖

NO麵飯團薯片珍奶

= = 70蚊Y唔食好D

waa

#7
梁文音
•
2018年4月1日 11:00:40
呢D都係一種學習黎
唔係下下死讀書
95
1

#76
梁文音
•
2018年3月31日 15:52:18
顯示更多
而家下午有冇架
未試過，係咪要俾小費嗰啲
有 我有介紹
東門南路正骨場有金碧同芙蓉
298人仔 一試番唔到轉頭
加哂價啦 邊有298

WW

7sm is gay

IS 係咁追蹤ME 死GAY佬

++

what is 芙蓉

深圳

aa

食乜好

M記

野家

好能遠

KFC cafe de coral 大快活 美心 三哥

#3
梁文音
•
2018年4月1日 14:40:17
唔同左樣GE

個女同事啲香水又濃又臭

wa bird

TSM 永垂不朽!!!! 力撐TSM!!!!!!

愚人節快樂!!!!!!!

大把人知

睇錯CLG

我5G

「人」

我宣佈我發明了PAUL式生叮雞!

彩神點睇
Origen inSec
BTW Origen是咪仲係PEKE BB架

佢老母管到成PAT屎咁

TSM TSM

捉到你了

喂屌 跟你咋wo

斷正

私影我地朋友黎

每年4月1號是7SS可以講真心話的日子

系
我愛CLG!

又斷正

來

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

我愛

返工

你愛

你係雞

沒我愛

賢係

好人

你係TSM

4月咁多套要追

健康台驗眼檢查

奶野E咪仲話

+

有你英睇未

TSM狗冇得睇

我唔係
快!

有冇人話到比我知個moon條框咩料。

REPLUG 完仲有就換左佢啦

買左我九百幾蚊喎

唉算 照用 都唔係好阻姐

重插 換線 插第個槽
都唔得就保養黎都晒氣啦一叉貨仔又唔係144Hz

。。。

暴龍ON99

暴龍 7

佢原價千二千三架 佢減價我先買..都唔算平啦

用左一年多D就爛 痴撚線

過保 岩岩好

唔係掛 我想睇wor

87

#7
梁文音
•
2018年4月1日 11:00:40
好撚作狀
間唔中一餐半餐咁玩就得
餐餐都咁玩真係好撚噁心呢D都係一種學習黎
唔係下下死讀書
439
5

做乜成日跟蹤文識

佢地GAY = =

BTW 500正皮有通G GE = =

認真買MOON有咩推薦

暴龍真係有錢人

IS 課金之鬼

最近玩lol啲ping長期係80ms以上 我啲friend都係咁 有冇人都有呢個問題
利申pccw

有

雖然80ma唔算多 但係都feel到

雖然80ms唔算多 但係都feel到

根本同30ping一鳩樣

去台灣玩

去台灣屌台妹啦 仲玩LOL

玩台仔屎忽

I WAS IN THE ALPHA

我在fortnite吃了生叮雞

去大阪了

去飛田新地 唔去你就係TSM狗

同女女no need la

TSM狗又FF

Tsm

Kim Jong Un adjusts his schedule to watch Red Velvet at the North Korea concert

大家姐哭了

咁串抵你比會長跟蹤

想知乜野攻名校secret

ho ball

撐

都係撐文識

Yes

我撐7ss都秒我 9黎

我撐你話事wo ....

U狗黎

wawala

我想問有冇人台服高ping 我維持左85都成個星期

Show= 85
玩上手= 30
=正常

唔知係咪心理作用 總覺得有啲分別

真高ping果d多數係40幾50
會直頭郁唔到

到底攻佔名校secret做左d乜行動
有無人講比小妹知

5g

小學雞大戰

生存記錄

...

訓前一話

有無手足打飛機唔係上咸網而係睇自己lol replay

邊個咁on9

dl 慘

Aa

DAIGO打撚死FAKER

炒3:0

會唔會諷刺左D